係m記睇到依一幕

有個阿叔加左大 有包sharkshark粉
阿叔：唔要啦
M記：送架wo
阿叔：唔要啦
M記：送架wo
阿叔：唔要啦
M記：送架wo
佢地僵持左5分鍾 後面個男人忍唔住拎左佢

任嗌架喎

呵呵呵

我知呀
但係佢次次都係比兩碟
唔係應該比4碟既咩

M記d職員轉數唔掂

記得有個post有巴打講過

巴打 M記收銀

新地走醬唔該

一個新地走醬 新地要咩醬

走醬唔要

我知呀 但你想要咩醬

朱古力新地走醬 唔該

呢個好啲

早幾日買個m記 條女問我要咩粉 我話是旦 佢即刻用好疑惑既眼神望住我 我心諗你是旦篤咪得囉 有乜咁出奇

走醬果個好明顯要係部機度禁撳咩新地先可以走醬
唔係點入機落order
至於點解唔求其撳呢
士多啤梨好似係+1蚊

咁你是但叫一隻都得架

引嗌架wo

我成日都啲廣告咁好應景

Google Adsense不嬲都根據版面內容出廣告